以家係批鬥偽黃定批鬥淺黃？

黃子華同食麥記嘅人係偽黃定淺黃？定兩樣都批鬥？

深黃

淺黃係黃
偽黃係藍

話題好似完咗啦

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)